啲蛋糕整到咁都可以開shop

碌碌下ig見到個蛋糕廣告
就撳入去睇
啲cream溶晒咁款
但竟然有人買

有人買 你吹咩

係賣 唔係純分享

冇 覺得神奇啫

#yu

when eat

起碼要咁樣啦

after mt

好撚核突
完全係唔熟手
自娛下咪算
賣乜鬼蛋糕出黎獻醜

次撚次都笑到仆街

連麵飽舖整嘅蛋糕都不如

呢個整得唔好
但類似風格嘅cake近期大熱

買嚟扮係自己整, 用嚟呃鳩自己鍾意嘅人啱晒

真 好似係啲咩韓式蛋糕
呢排成日見呢啲蛋糕嘅廣告

好mean

你理撚得佢 佢用槍指住你個頭 迫你買?

非廣告 是但揀咗間之前想買嘅
唔知係咪韓式，我覺得更加似色彩鮮艷版嘅美國cupcake嘅手法
就好似有一排興大理石，有一排興花，有一排興熔岩，呢次興嘅都幾靚，不過唔知味道如何，好多色素😂

我有見過呢間 係真係幾靚
見過啲人食完成個嘴藍色

咁隔離po個lv毒撚都係啦

情人節買個咁嘅蛋糕真係搏分手

真係好核突癡線
應該冇tune過色呢樣抵讚

中左輻射

佢仲要就咁擺咗落塊布到

依家好hit呢啲乜鳩vintage蛋糕